【花開花落自有時】我係窮郵差，專門幫陰陽相隔嘅人送信（DLC）

點解會完唔到

但其實真係好快會完，有勞大家繼續正評留言，當陪我走埋最後一程

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

Post 6:

主題曲（挽歌之聲詞、黃瑋中HERMAN WONG主唱）：

夜行者巴打嘅畫：

唔like都無所謂嘅 ：

快啲用主角光環救返王胤瀅

想問DLC stands for 咩？

pish

即入

1001

正皮

我拼命咁跑，上到天台，唔見佢嘅跡影，一邊不停咁打飛去留言信箱嘅電話，一邊跑去戲院、摩天輪，每一個佢去過嘅地方⋯⋯

但都搵唔到佢。

唔好死呀，唔好死呀⋯⋯王胤瀅⋯⋯

我個心真係急到好似畀火燒咁，喺街不停咁行，不斷咁撞到人，但自己真係停唔到，心如火焚，焦急萬分⋯⋯

唔得，南門亮⋯⋯你要冷靜啲，再諗下⋯⋯再諗下佢可能會去邊？

忽然我諗到⋯⋯

留名

DLC係咩事？

lm

好邪惡嘅嘢

你次次都話好快完架啦

新post 留名

DLC

見到你話最後一程真係好sad

唔明

首歌好好聽

推

Gay廉

摩天輪！！！

郵局去陰間嘅門

唔講咁多
正皮

得一篇都正皮你

咁緊湊又停

次次停呢啲位，等到火滾

Btw 留下了正皮

仆街 一個禮拜冇睇 已經唔知去到邊

呢個都完唔到呀 唔比完
其實我係黎留名

文呀文呀 我要文呀

推推

話撚左會爆架啦

搭的士越到堅尼地城嘅海旁，我立即四圍咁搵佢，終於畀我喺海旁見到佢，佢正喺企出欄杆外，迷迷糊糊咁，有啲經過嘅途人正不知所措咁望住佢。

「王胤瀅！」

「王胤瀅！」

「南門亮⋯⋯？」

聽到聲音，佢緩緩咁轉過嚟望住我，哩一刻嘅佢雙眼無神，好似只係得返眼珠同眼白嘅形體，成個人都失去靈魂咁。

「妳返過嚟先啦。」我伸手出嚟，但佢只係好呆咁望住，無伸手捉。

「係我嘅錯⋯⋯係我買嘅船飛⋯⋯」

「唔關妳事㗎，妳又點會預到呢？」

「佢話⋯⋯我拋低爸爸一個人⋯⋯佢話我哋本身就應該死⋯⋯」王胤瀅眺望住大海講。

「我真係好衰⋯⋯」

「咁樣點算衰？妳都唔係有心嘅，無人會估到㗎。」

「佢話⋯⋯決定咗嘅事，唔應該違抗，我可以永遠同爸爸媽媽一齊。」

「妳哋唔會見到㗎！」我緊張咁講，但一時間真係唔知點解釋。

番名

好q緊張，快d出埋去

加速

推呀

其實佢用下腦諗返落地獄嘅經驗
就知道係地獄係見唔到架啦

唔想完呀

加油啊 阿亮

忌廉唔好做傻事

Live
樓主快啲出文 我哋支持你

Btw 我追咗三個post 個個post都話完到

由木下睇到而家 gay廉既故由中學陪到我而家大學都grad
仲好記得睇木下果陣 自己攬住個枕頭喊住睇
有機會一定要再寫故呀

DLC到底係咩好想知

得閒無事又推下 快d1001

留名正評

推呀！唔比完

推 唔準死啊

唔知忌廉有無心
但我覺得開咗咁多個「Last」post
好似啲舖頭貼咗幾年租約期滿咁

負評我啦

唔講太多，文都未睇就正皮

去緊旅行都要上來追文

又完唔到

推到出文

推爆佢 唔好俾佢完

由第一個故追到依家，要加油呀！

清 DLC係咩意思？

自己google一下好難咩

用咗一日時間由頭追到落尾
希望個結局係happy ending

DLC = Downloadable content?? 關事咩？

點解你講到好似由細睇到大咁
明明我先啱啱畢業

佢哩個時候踏出一步，只要再行一步就會跌落去。

「你記返你自己同個李繁生講過乜嘢。」

「唔同㗎⋯⋯唔同⋯⋯南門亮，我無晒親人啦，反正我都係得返我自己一個⋯⋯」

佢已經一隻腳叉咗出去，只差踏出埋最後嗰步⋯⋯成個人搖搖欲墜。

「你仲有我呀！」我行前一步話：「我好鍾意妳哩個朋友！妳喺我心目中好好！可唔可以唔好拎走我個好朋友⋯⋯」

「好朋友？」

「妳唔係話最憎差人嘢㗎咩？我上次借咗紙巾畀妳，妳仲未還！妳而家差緊我嘢呀！妳唔會唔舒服咩？」

佢好似好辛苦咁，抱住頭講。

「我好攰⋯⋯有啲眼瞓⋯⋯」

「又⋯⋯又係你⋯⋯」

說話之間，佢已經左搖右恍，喺跌前嘅一剎那，我急忙衝上前，成功拉住佢。

差少少就跌落海，驚險到我成身汗。

佢好似暈咗⋯⋯

當我用九牛二虎之力抱佢入返欄杆內時，先發現佢嘅徵狀唔似暈咗咁簡單。

佢嘅樣⋯⋯好似係去咗陰間嘅人。

分別係我無錢收

快啲快啲

正評推post

「又係你」

LIVE了
快啲出文

星期三sit堂 出文可能晏啲

但受正評波動及留言等外圍因素影響，出文時間有可能微調

係呀打機嗰啲

繼續推

晏唔係問題,有文就得

唔知點解...我覺得又係sad ending

推推推

無睇半日就俾人推爆左

一日由零追到live

其實我覺得俾gay廉喺上個post完感覺完整啲。
依家出DLC好似外傳咁

但係又唔想比gay廉完

唯有推下post

有文未

終於追到live

頂你dlc

忌廉你邊間grad 想知邊間U 咁有實力出到個咁既學生

但有好多巴打俾鼓勵說話你
同埋有好多正皮
感覺你最尾唔會走

出文喇

留名
一隻game通常唔止一隻DLC架喎
開多個唔過份啦

dse睇到而家grad 差唔多喇

支持作外傳 師父前傳

偷偷留下正皮

竟然係打緊機

DLC
你信唔信我推爆埋呢個post 呀拿

btw最初見到DLC 以為係唔知乜Last Chapter

阿龍⋯⋯

阿龍⋯⋯

如果阿龍纏住佢唔放，最終都係會重蹈覆轍。

唯一救王胤瀅嘅方法，就係去陰間⋯⋯

但問題係⋯⋯我已經再去唔到陰間。

唔通我要眼白白睇住佢死，救唔到佢？

忽然間，我諗起⋯⋯

無錯，郵局！

郵局應該可以幫到我。

我抱住王胤瀅，匆匆忙忙咁去到郵局，連門都係撞入去，嚇到唔少人望住。

「娟姐⋯⋯救命呀！」

有文
繼續

文呀

好緊張啊

唔通要道門

哩句真係好耐人尋味 到底係讚定踩

我係真心估唔到埋咁耐尾

maybe我哋同年

gay廉既故都係有種魅力令人追落去

已經兩年沒追故睇都忍唔住睇返

加油沖埋個故佢

利申藍板球女友開始睇，唔好sad end 好嗎？

真心覺得你d 故好睇嫁
只係我好奇姐 想估下你邊間 心中已經有幾個可能既答案

LM

出得DLC，就一定會有DLC2，3，4......
正評了

「做⋯⋯做咩事？」娟姐趕過嚟，有啲驚訝咁問。

「佢⋯⋯王胤瀅就嚟會死啦！」

「咁仲唔送佢去急診室做咩！」

「唔得，佢喺陰間⋯⋯我要去陰間！」我都唔知自己講乜，好難解釋。

喺哩個時候，局長竟然行咗出嚟，左觀右望，發現我喺度，就問：「咩事咁嘈？⋯⋯點解你會喺度？」

點解成日喺唔適當嘅時候都有唔適當嘅人！

「局長，我要救哩個女仔⋯⋯」

「所以呢？救佢咪去醫院囉，走嚟哩度做咩？」

「我⋯⋯佢意識喺陰間⋯⋯」

「咁你咪自己落去囉。」佢己經打算轉身走，完全無聽我講嘢。

「局長！」

「夠啦！你已經唔再係哩度嘅職員，你即刻離開！」佢咆哮咁叫，大聲到全世界都聽到。

「局長⋯⋯」

「現在立即！」

當我抱住王胤瀅，一步一步行出郵局時，我真係唔知可以點做⋯⋯

係咪就咁要完⋯⋯

「阿亮接住呀！」娟姐忽然大叫，我一轉身迎面而嚟一條鎖匙，幸好我本能反應下接穩。

好鬼吊癮

追咗你個感情POST 好精彩

啱啱升中

儲左一個星期文

係我房間嘅鎖匙！

「跑呀！阿亮！」

局長見到，氣急敗壞咁話：「作反呀！」想衝過嚟阻止我，但誠哥衝出嚟，一嘢擋住咗局長。

「去啦！」

我先如夢初醒咁話：「喔！」感動萬分咁話：「多謝你哋！」

跑到入房，好熟悉嘅感覺又返翻嚟，我放低王胤瀅，然後望住被封印嘅門。

嗰一對傳聞入咗去，就出唔返嚟嘅門。

我打開對門，另一面係黑暗混沌，我個腦一片混亂，唔知點解好有預感今次我會返唔到嚟。

但望向另一邊沉睡緊嘅王胤瀅，我無可能畀佢死。

「呯呯！」哩個時候傳嚟門畀人撞擊嘅聲音，局長好大聲咁喺出面話：「開門呀！」

「呯！呯！」門就嚟頂唔住要被打開。

「死就死啦⋯⋯」

「我嚟啦。」

門被打開嗰一刻，終於我衝咗入去！

正皮
聽日又要開會了

唔好追我啲5p post啦 說來慚愧
乖 當無睇過

沒有文沒有皮

花開花落自有時係咪意有所指?
叫南門亮唔好再多管閒事?

亮身手應該好好 抱住個女仔仲可以接到條匙

最緊張嘅時候又停咗

未睇先推

頂你，咁緊張先黎live 文呀

點解又係咁🤦🏻‍♂️
文呀

gay廉真識玩

gay簾 文呀 呢到停

你個名

繼續支持

恭喜你上個post完唔到

乜又係你陳生

你可以拎全國小學生文學大獎

唔係掛！呢度停？

又吊人癮

睇嚟都係想又開新po

推呀，好辛苦，每十五分鐘上嚟睇一次有冇新文，上曬癮

文啊忌廉

文呢

喺緊張位停 waste 9 my正皮

早晨

希望你哋快啲無事

救人啊

文

早晨 文呀

早晨gay廉 快d出文送早餐呀

哩種感覺持續咗三十幾秒，終於再次嚟到陰間，企喺夕陽棧道，打開眼之時，已經感覺到好唔妥。

好唔妥嘅感覺係⋯⋯太靜。

靜從來都唔係問題，陰間本來就係一個極為安靜嘅地方，不過而家哩一種靜又有啲唔同。

太過安靜，安靜之中仲隱隱約約有種⋯⋯

殺機？

話口未完，迎面已經有兩個守衛揮刀喺林間一躍而至，直撲向我，手上仲有一把大刀。

我側身一避，恰恰咁避過佢哋嘅刀，刀風仍然清晰咁感覺到喺我臉頰掠過，驚險到差一吋我就人頭落地。

嘩，成身嘅冷汗都出晒嚟。

都未驚完，下一刀已經由頭揮落嚟！我向後避開，佢哋再次逼近舞刀逼近。

救命，點解咁刺激？

我無再戀同佢哋糾纏，轉身就向市中心跑，留低佢兩個。

跑出到市中心，穿越英式風格嘅大街小巷，但我完全都無頭緒佢哋會喺邊，哩個時候，佢哋兩個已經又追上嚟。

哩個時候，眼見不知去向時，一隻手捉住我，拉我入咗隱瞞嘅後巷，同時掩住我個口，同嗰兩個守衛就咁擦身而過。

「你⋯⋯」

細妹！

文呀，又緊張關頭停

呀妹

成朝因為個故心掛掛

樓主諗好下個post叫咩名未？

要救細妹老母

自己問題
自己解決

「你...」
係文呀！

西樓追思晚會

唔好講 哩排早餐食極都唔夠咁

咁都咒死自己

睇到咁緊張無文

好明顯想我地落力推

細妹

睇啊亮沖入道門已經想喊

細妹
成家身手都咁好

你...出文啊

好緊張呀

搞錯呀最後一個POST先知

今次真係最後一個POST ?

入黎推一推

我見到個結局喺好遠嘅地方

佢又立flag了

推 好緊張

竟然回post唔出文

文啊

降魔的
魔鬼叫人跳樓

「點解妳會喺度嘅？」我問佢。

「你又點解會喺度呀？」佢問返轉頭。

「王胤瀅有危險！你有無見過阿龍？」

「我就係因為哩樣先哩度搵你，我見到。」

我驚喜咁話：「咁佢哋係邊？」

細妹拉住我行，轉眼間偷偷赽上咗一架無人嘅馬車。

「我哋去邊？」

「就係帶你去搵佢。」

「妳又會咁啱喺度⋯⋯」

「因為我大佬唔係叫人可以放心得落嘅人。」

馬車徐徐而行，風迎面送爽，哩個時候，我先發現細妹今日著嘅係黑色裙。

真係好快完啦

推啊

阿媽幾時出現

阿媽唔係已經....?

俾爵士...

黑色Lolita裙

留比你地幻想

係就好啦

回post之餘記得出文

放工先得一篇

推一推

細妹carry

女女女

今晚會夜啲返屋企
報定案先

文呢😭😭😭😭😭

你再唔出文就俾人推爆㗎啦

報案不受理，只可加速出文

等左成日

fuck

live

等左咁耐都無文

推爆你個gay廉

正

吃個飯先

咁夜先食

呢個真係忌廉巴打最後一個故？？

食完飯好出文喇乖

「原來一直跟住我嘅人係妳？」

「所以話你乜都唔知，如果唔係我，你早就畀阿龍害死咗好多次。」佢不屑咁講。

「阿龍好多次都想有暗中跟住你，雖然唔知佢想做咩，但只要我喺背後，佢都落唔到手。」

原一直暗中保護我嘅人，係妳？

「係嗰次你盲衝衝闖入佢住嘅山，幫都幫你唔到。」

「多謝妳囉。」

「好噁心。」

「細妹⋯⋯」

「嗯？」佢專心咁揸繄馬車，無望過嚟。

「我知道咗媽咪係點死啦。」

空氣忽然之間變得稀薄同沉重，重到好似壓咗喺胸口同肩膀，令人透唔到氣，令人窒息嘅空氣。

佢無講任何嘢，仍然死盯住前方。

就好似⋯⋯無感受咁。

「嗯。」

「妳⋯⋯係咪好嬲我？」

佢忽然一巴摑過嚟，我塊臉即時紅咗。

同時紅嘅仲有佢雙眼。

「你覺得呢？」佢又問返我轉頭，明明係我問緊。

「對唔住⋯⋯」

「⋯⋯」

「所以妳要避開我，從來都唔嚟搵返我。」

一講到哩度，就又諗返得返自己一個人過生活嗰種孤獨日子。

「一半啦，我都唔想畀你知我喺度啫。」

風吹動佢嘅頭髮油然而飄。

「點解？」

「因為你就會好似而家咁⋯⋯咁煩，成個段譽咁。

「對唔住⋯⋯」

「又對唔住啲咩呀？」

「對唔住累到你哋咁⋯⋯對唔住⋯⋯媽媽嘅事⋯⋯對唔住累到妳咁。」

講到哩度，細妹繼續默然不語，過咗一陣，見到佢眼淚一滴一滴咁流出嚟。

從小都好少見到細妹會喊，佢嘅堅強程度令人懷疑佢到底有無淚線。

唔計細個BB仔嘅時候，人生好似得兩次真係見到佢喊，第一次係我畀車撞嗰次，佢喊住咁講對唔住，第二次係今次。

突然佢又失驚無神一拳打入我心口，痛到入心入肺，我忍唔住哇哇大叫，痛淚水都流晒出嚟。

「當無數，哩拳係為媽媽打嘅。」

「吓？」

「鬼叫你係我阿哥咩。」

馬車嚟到黃泉嘅上游，哩個時候，已經可以清楚見到兩個人影。

阿龍⋯⋯同埋王胤瀅！

Gay廉趕住完 突然出咁快

又停

如無意外 聽日會完

又突然覺得好快

終於等到

趕住開追悼晚會 擇左時辰吉日拿拿聲完左佢

如無意外，上幾個post 會完到

冇乜人推下先

喂你咁老實做咩

睇黎聽日要瘋狂F5

推爆到下個Post

唔比完

最後機會，推爆埋哩個post 先比完

唔好完啦

細妹有無可能咁好

kive

輕輕一推

幫你推

推到你冇得咁快完

深夜一推

但好想睇下文先訓

最後一推

大叔呢

主角阿媽嘅肉身呢？我係咪miss 咗啲嘢

主角帶任何野落去
都會係人間消失
之前試過拎細妹隻Hello kitty公仔做實驗
頭盔：好似係

但係呀妹個肉體係上面喎

Moremore

唔係因為交換左靈魂咩？細妹入左屋代替個個女仔還債，跟著個女仔用左呀妹個肉身？

唔好咁快完

之前覺得點解明明話完但推咗幾個post都未完
但係就依家好唔想咁快完，西樓寫完呢個故之後唔好離開我哋啦好嗎

聽住先

下個post 先完

推啊～

西樓兄早晨

咁快完

講完早晨好出文啦大文豪

早晨呀
推一推

推啦推啦

真係好正

阿龍正係捉住王胤瀅喺佢前面，面對住洪洪嘅河水，兩個人啱啱好喺度互相掙扎糾纏。

「王胤瀅！」

阿龍一見到我，就皺眉怒目，拉住王胤瀅往後退。

「你⋯⋯點解會嚟到？」

「收手啦阿龍，你仲害唔夠人咩？」

「害？佢哋本身就係要死嘅人，我只不過照命運去收取返佢哋條命，咁都叫害？命運就係咁。」

「佢哋明明已經得救，點解仲要唆擺佢哋自殺？玩弄親人嘅感情好玩？」

「命運就係咁。」佢搖搖頭話。

「所謂嘅命運⋯⋯真係好咩？你明明都係受害者嘅一份子！」

阿龍激動咁將王胤瀅推近河邊，只係差少少佢就跌落去，王胤瀅痛苦咁掙扎住。

「阿龍！」

「唔好再講，所有你身邊嘅人都唔應該有好下場，憑咩你有好嘅人生？應該大家都要依生死簿所定，死嘅死，生嘅生！」

佢望住掙扎嘅王胤瀅話：「望住你身邊嘅愛人，一個又一個咁離開你，有咩感覺呀？」

「仲記唔記得？嗰日你嘅表情，我諗嗰日我真係畢生難忘，因為見到你咁難受嘅樣，我就好開心。」佢陶醉咁講。

阿龍其實暗戀南門亮，點知亮哥一直無留意佢，因愛成恨

似喇似喇

啊龍痴撚線

屌，點解佢地咁撚變態

呀龍死多幾次啦

留名睇DLC2

屌 阿龍真係痴撚線架

咁命運係咪都一早定左主角個妹同老母要留係陰間?

留名要DLC2

呀龍痴撚線

變撚態 同佢無怨無仇

下個po叫咩名

tvb劇情黎

我都覺得係囉

文呢？

因愛成恨

食飯都未有文

DLC part 2再加個外傳

推到1001

push9u

南門亮替條女死啦

食飯無文

早晨！

快d出文 點解南門亮唔接生死簿控制

人就到咗，文呢?

生死簿冇佢名

食完飯都冇文

說好的今日完呢

今晚完呀

依家應該有啦
如果唔係啲守衛唔會攻擊佢

爆多一個post先啦

推爆佢先啦

有冇人推爆佢1001

放工啦整篇文黎賀一賀放假先啦

快

放工都未有文重話今日完？

好唔捨得

完左可唔可以繼續寫短篇講下其他人物

推爆你

推呀，仲未有文

又話今日完 又走數

吊。睇左一篇就冇

推啊 唔准完

絕對不可以相信凍忌廉。

#376 好似係

今晚呀
推返你個感情post上水呀拿

「范統」的生存手冊：第一則 千萬別相信凍忌廉的說話。

要走的都要離開

今晚係咪會有好多篇 所以完到

即刻幫你推
你出文先

今晚其實係咪完唔到

趁種未出文推番2下先啦

傳說中既文呢？

回憶又再被勾引起。

「阿亮⋯⋯對唔住⋯⋯原諒我⋯⋯」

重返去阿龍佢哋度時，淨係見到媽媽瞓咗喺地下，郁都唔郁，細妹被關咗喺木屋入面。

「媽⋯⋯媽？」

「應下我⋯⋯」

「媽⋯⋯媽⋯⋯」

「無用，你媽咪已經死咗⋯⋯」阿龍話。

「點解⋯⋯？」

「你問下你最心愛嘅佟堇萓啦。」

當我望向佢時，佢只係低頭，唔敢望住我。

「對唔住⋯⋯阿亮⋯⋯對唔住⋯⋯我真係好想⋯⋯⋯可以去人間享受下讀書，可以搵返我爸爸⋯⋯所以⋯⋯。」

「所以你要背叛我，害我屋企人？」

「⋯⋯」

「放心啦，你媽咪同你細妹嘅肉體好快有人接管，佟堇萓係其中一個。」阿龍話。

我憤怒衝上前話：「畀返阿妹我！」

點知阿龍一手擋住我，然後一拳打向我臉上。

「你都係算啦！」再一拳，再一拳⋯⋯

直至我頭暈眩目，佢話：「如果你真係咁自由，可以跳脫命運，咁你一定無事嘅⋯⋯」

講完哩句，我只係感覺到身體正下墮⋯⋯再下墮⋯⋯

有了

喺哩個時候，細妹已經不經不覺繞到佢背後，我警覺到，就喺佢郁手嘅同時，我亦撲向阿龍！

「阿龍！」

阿龍冷不防我咁突然嘅偷襲，慌咗手腳，同時細妹趁亂成功救返王胤瀅，佢拖住王胤瀅就走。

「咪走！」阿龍想上前追，我拼命拉住佢衣領，佢反手掙脫，一腳踢向我胃部，我個胃翻滾不己，痛到忍唔住即刻跪低。

好快咁，阿龍已經追上佢兩個，三兩下手勢就制服咗兩個女仔，然後強拉佢哋上一架古老舊式汽車。

「今次就要你兩個重視嘅人都失去埋。」

佢奸笑咁帶住佢哋開車走咗，車嘅身影越嚟越遠。

唔可以⋯⋯唔可以！

我企返起身，已經無理身上嘅傷，爬上我哋嚟嘅時候用嗰架馬車，開車追阿龍佢地。

「唔好走呀！」

我唔知可以去到幾快，淨係不停咁揮鞭，用盡全力咁加速！

馬都用盡全力咁飛奔，成架車快到震到好似就散咁。

終於，我再次見到佢哋架車！

我將馬車靠近啲佢哋，但阿龍將佢哋綁埋一齊，佢哋根本就過唔到嚟。

我無諗太多同後果，駛近佢哋之後，一躍咁跳上佢哋架車頂，竄入車箱。

揸緊車嘅阿龍驚覺嘅時候，我啱啱好將佢哋鬆綁。

「走啦你哋！」我急忙咁話。

「咁你呢？」王胤瀅問。

「我仲有嘢做⋯⋯」我答，然後由袋中拎出一個細細隻嘅米妮公仔畀細妹。

佢只係一臉茫然咁望住我，我話：「算唔住⋯⋯如果將來有機會，我要送返隻大嘅畀妳⋯⋯哩隻⋯⋯當頂住先⋯⋯」

「阿哥⋯⋯」

「走呀無時間啦！妳搵隻黑貓，帶胤瀅返人間呀！走！」我催趕佢哋。

「但⋯⋯」

「走呀！」

佢哋被我逼到往車外一跳，直落喺草地上。

知道佢哋無事之後，我對阿龍講：「你咁鍾意我留喺度嘛。放心！我會陪你留到最後！」

「你想做咩呀？！」

我跨上車前，伸腳擋住阿龍，然後全力踩落油門，架車開始瘋狂加速前進！

「你痴咗線？」

我同佢互搶軚盤，架車曲折迴旋咁走，終於到咗關鍵一刻，我再踩油門，我同阿龍連人帶車猛然咁撞入政府大樓，玻璃漫天而飛，直鏟到巨柱前，強大嘅衝擊力震到我個腦眩暈眼花，幻影不斷。

成架嘅車頭都凹到不堪入目，阿龍喺車入面，頭破血流⋯⋯

我跌跌爬爬咁走出車，車上面嘅汽油正係不斷咁湧流出嚟。

生死簿就係眼前。

「做咩事呀！」

著白色西裝嘅義律由大廳走出嚟，見到成個大樓畀撞得混亂不堪，就憤怒咁問，優雅氣質唔見晒。

「又係你？南門亮？」

我慢慢企穩腳步話：「你知唔知我生平最憎邊種人？就係你哩啲自以為上流但只係用金衣美服包住醜陋嘅自己。」

「你講咩？係咪撞傻咗你？你到底又嚟做咩？」

「我⋯⋯我係嚟還孽。」

佢忍唔住嗤笑。

「點還？我講過啦，哩啲係佢哋嘅命運，係注定咗，係生死簿所定。」

「所謂嘅注定，堂皇冠冕，其實揭穿咗，只不過係你喺簿上所寫，憑咩由你去決定人嘅命運？」

佢微微一笑，無任何否認咁話：「人生就係咁唔公平㗎啦，我係陰間嘅官，自然有權力去決定。唔通你認為人生係自由？我講過啦，好多嘢已經決定咗你嘅一生，包括你嘅家世。」

「的確係唔公平，亦好多嘢都唔到我哋決定⋯⋯但哩樣亦唔係你去決定。」

「咁應該邊個去決定？」

「現在、未來，應該係由自己去創造同決定，無限嘅可能性亦都應該係在乎自已去決定⋯⋯而唔係你嗰本嘢。」

佢聳聳肩，無數嘅守衝緊入嚟。

「李繁生！」我大叫。

「咩嘢呀？」佢問。

「李繁生唔係我救，我無影響過佢，但佢最後都無自殺到，證明你哋唔係操控晒所有嘢㗎！人⋯⋯都可以有佢嘅自由！」

「講得幾好聽呀，」佢嘲笑咁拍手講：「但點都好，你走唔到㗎啦，我放過你咁多次，你都唔識珍惜，係要自掘墳墓⋯⋯今次你死哽。」

守衛正諗住衝過嚟時，卻忽然後退返轉頭。

「唔好諗住捉郵差先生呀！」、「係呀！我哋唔會畀你咁做！」、「郵差哥哥係好人嚟！」

孟太、吳先生、張文生⋯⋯好多其他唔同嘅居民，用身體擋住守衛，將守衛逼返出去。

「受過你恩惠，今日當係還返畀你。」張文生同其他人講。

「多謝⋯⋯多謝你哋⋯⋯」我感動到有啲想喊。

「傻啦。係你幫咗我哋就真。」

居民一個一個攬住守衛，將佢哋拉返出去。

「作反啦！」

「你知唔知⋯⋯我嚟得⋯⋯就從來都無諗過走。」我望住生死簿，慢慢由褲袋拎出⋯⋯

大叔送畀我嘅打火機。

「打火機？」

「遲啲你就會知道㗎啦。不要問，只要信。」佢咁樣同我講。

大叔，我可能而家先明白。

義律見到我手中嘅打火機，面色開始轉白，驚訝咁問：「你想點？」

「如果哩度一切就係因果鎖，咁我嚟⋯⋯就係打破因果。」

「你放低你手上嘅嘢先！」佢急忙叫人嚟捉住我，但已經無人。

我猛然將打火機扔向汽油⋯⋯火迅速咁點燃，烘烘火光如煙花耀目散開，剎那間，撲天紅焰而出紅焰貫通整幢大樓。

閉上眼一刻，腦海全部都係媽咪同細妹。

「對唔住⋯⋯」

原來人生到咗最後，先發覺最重要嘅係乜嘢。

好掛住呼吸嘅空氣⋯⋯好掛住藍天白雲⋯⋯好掛住屋企嘅爭吵聲。

到底我嘅人生係點⋯⋯

可能同好多人一樣⋯⋯

精彩不亮麗，起落是無常。

再見⋯⋯

轟隆！轟隆！

-----------------------------------------------------------------------------

繁忙嘅郵局裡面，娟姐正係忙過唔停咁處理信件，有寄去唔同地方或者外國各地嘅，每一封都代表住一個心意，代表住聯繫。

雖然換咗局長之後，係忙咗好多，但大家都因為郵局正改革緊，服務越嚟越方便市民同商戶，慢慢變得更好更有效率而覺得值得。

咁先真係更近郵局所講嘅口號，傳心意，遞商機㗎嘛。

忽然，一個啤酒肚嘅男人入咗嚟郵局，走到娟姐面前。

娟姐抬頭一望，有啲吃驚咁話：「你放完假啦？」

「放完啦。」大叔話。

「咁你已經知道咗阿亮⋯⋯」

「嗯，當然知道。」大叔講。

「唉⋯⋯」娟姐嘆一嘆氣然後話：「老實講，你係咪一早佢會⋯⋯咁⋯⋯」

「有時有啲嘢，唔係我可以決定⋯⋯但我只能講佢好好，佢做得畀我想像中好。」

娟姐嘅樣又露出愁雲慘霧嘅樣。

「唔洗唔開心啵，睇開啲啦。」大叔講完，由袋裡面拎出一份好簿嘅嘢。

「你幫我送畀嗰個女仔啦，喺阿亮屋企搵到。」

娟姐拎上手，感覺好輕，好似輕到係相咁。

大叔交低完之後，轉身打算就走。

「喂，咁你幾時返嚟呀！」

「拜埋我個女就會返㗎啦。」

「女？」

「長旅行就係搵佢嘛。衰女偷咗人嘢，要佢畀返人。」

「咁佢還返未？」

「已經還返啦。」大叔轉頭，背住揮揮手就話：「記住幫我畀佢呀。」

小巴急速咁移動，陽光穿透玻璃窗，落曬喺座位上同娟姐身上，娟姐望住大橋外嘅碧海籃天，
覺得心曠神怡。

小巴嘅收音機正喺讀出新聞：警方表示，自殺嘅人數統計數字明顯回落，相信自殺潮已經過去，有社會學學者表示，經過今次自殺潮，打破唔少關係上嘅隔膜，人與人之間多咗彼此關心，關心自己家人同朋友，了解到原來一句問候嘅威力都好大。教育局都表示，收到不同團體嘅聲音，了解現有學制對學生嘅壓力，會盡快檢討現有學制同定立標準學時⋯⋯」

娟姐隔離嗰個年輕人，聽歌好大聲，耳機不停漏音，大到佢唔係幾聽到收音機。

本來想話佢⋯⋯但又發現首日文歌幾好聽，雖然聽唔明。

好快咁，佢已經嚟到門前，按下門鐘，但無人應，直到禁多咗幾下，隔離屋先有人開門話：「你搵王小姐呀？佢出咗去呀。」

「出咗去？」

「好似話⋯⋯同人去旅行。」

娟姐遠望住窗外嘅藍天。

藍天白雲下，大叔正喺墳頭為佢嘅女送上鮮花。

「記住呀，唔好再亂嚟啦，唔係妳嘅嘢就唔係妳嘅嘢。」

大叔再擺上另一束花喺隔離嘅墳頭：「如果我哋可以一齊教女，或者就唔會咁多事發生，妳話係咪？」

墳上相片中嘅女生正微笑住，大大字寫住「佟」姓。

大叔嘆一嘆氣，再講：「唯有將來再教啦，係咪呀？老婆。」

「一定係嘅。」

一陣風吹動墳頭嘅花，再遠走離開，吹到遠遠嘅他方，捲走一頂草帽。

「啊！我頂帽呀！」南門澄伸手拎返自己頂帽，

搭住貢多拉小船，穿過嘆息橋，明鏡嘅河水同蔚籃嘅天空互相映照，船緩緩飄過一座座有歷史嘅建築物，古色古香又浪漫。

「嘩⋯⋯好靚呀！果然威尼斯係唔同啲。」南門澄對住哥德式建築風格嘅總督府讚嘆。

「所以啲人叫佢做最美麗嘅人造都市⋯⋯妳知唔知點解點解哩條叫嘆息橋？」王胤瀅問。

「點解？」南門澄搖頭話。

「因為以前啲死囚喺總督府審完之後，就會由總督府經哩條橋去死牢，喺橋上面嘅窗口望最後一眼嘅威尼斯，當然唔捨得咁嘆氣，所以哩條橋就好似人間通去陰間⋯⋯隔絕生死嘅橋咁。」

「嘩⋯⋯咁⋯⋯都唔需要再嘆氣啦。」南門澄語帶含義咁講。

王胤瀅笑一笑話：「都係。」

嚟到總督府唔可以唔參觀入面嘅名畫，包括非常著名嘅Jacopo Comin，被稱為威尼斯畫派「三傑」之一。

慢慢行入總督府，有一種皇室氣派感覺，同時間好似由現代穿越緊返古代咁。

總督宮嘅大議會廳，就收藏咗佢其中一幅最出名嘅畫、亦係世界上最大嘅壁畫之一， 畫高 10 米，寬 25 米，畫咗 700 幾個人物，名叫「天堂」。

「好似好勁好靚⋯⋯但我唔識欣賞⋯⋯」南門澄好快就行開咗，只係王胤瀅一個企喺畫前，一個人望得好投入。

「喂⋯⋯」旁邊突然出現熟悉嘅廣東話喺度傾電話，令王胤瀅唔自覺咁偷聽落去。

「係呀⋯⋯我收到信啦⋯⋯佢話⋯⋯佢會好好咁祝福我⋯⋯我無諗到會收到爸爸嘅祝福㗎。」

傾緊電話嗰女仔，講到喜極而泣，王胤瀅轉頭望一望佢，係一個短頭髮嘅少女，身材線條好好，睇嚟係做開運動。

雖然王胤瀅唔知點解收到爸爸嘅祝福信係一件咁開心嘅事，但見到個女仔嘅快樂樣，佢都會心微笑咗一下。

「走未呀？」直到南門澄喺遠處大叫，王胤瀅先依依不捨咁離開。

「神不守舍咁，又掛住阿哥呀？」

「我諗緊下一站去邊度玩好啫。」

「真係？」佢調皮咁望住王胤瀅講。

「即使見到佢，我都會話我唔掛住佢。」

「哼哼，放心啦，我相信佢一定過得好好。」

出到戶外，南門澄望到個籃海，又好興奮咁衝咗去影相，乜嘢都唔記得晒。

「喂你唔好走太遠呀！」王胤瀅大叫，但南門澄已經跑到唔知去咗邊。

哩個時候，陽光特別耀眼，一陣清風吹爽，忽然有一個人，唔知幾時行到王胤瀅身後，拍一拍佢肩膀。

王胤瀅轉身，只係見一個笑住嘅男人，嗰個人將一封信交畀佢，然後話：「你好，我係嚟自天堂嘅郵差，帶一封信畀人間嘅你。」

「同埋⋯⋯」嗰男人再喺袋入面，拎咗一隻大大嘅米妮公仔出嚟，話：「可唔可以幫我交畀我個妹。」

王胤瀅笑起嚟，笑得好似陽光咁溫暖，眼淚卻唔受控咁流出嚟，然後話：「當然可以⋯⋯郵差先生。」

我唔掛住你呀。

《我係窮郵差，專門幫陰陽相隔嘅親人送信》
全文完

後話（好長，可以唔睇）

又完成一個作品，感激挽巴同黃瑋中巴打創作咁好聽嘅歌，感謝夜行者巴打嘅畫，感謝每個支持過嘅讀者。

喺寫緊嘅時候，都有啲人問我點解想唔寫。

其實有好多原因，其實身體因素係其中一個因素，近排心臟同個腦嘅狀態都真係唔太理想，所以先想休養下。

另一方面，嚟自現實嘅壓力，再加上覺得自己無乜才能都係一個因素，深深覺得自己無乜講故事嘅能力，有時寫到有啲灰心，都係一個因素。

一直都係寫寫寫，想寫大家經歷過嘅嘢，但唔知自己真係想寫咩。

直到低谷時，望住大海，覺得下一秒自己就會唔係度時，我忽然問自己想做咩。

結果哩個故事又誕生咗。

如果哩個故事試過令你諗返起同家人嘅關係、諗返起香港嘅物流同校園吸毒問題、諗起一個叫鄧桂思嘅病人、少少諗下香港係咪醫學霸權、少少鼓勵到你對政治運動嘅唔灰心、少少令你諗起家庭暴力、少少提醒你關心身邊嘅人，或者就可以避免佢自殺、少少令你覺得人生需要好多嘢你改變唔到，例如父幹，但未來你係可以改變，人生並唔係Fatalism又或者係Hard Desterminism，人係有自由。

只要有少少咁多，我都覺得我有少少咁多成功，即使無，你哋嘅鼓勵同支持又已經令我覺得好成功，多謝你哋。

我好鍾意《差一點我們會飛》入面，唔啱音嗰段校歌。

青春嘅我哋總係稚嫩唔成熟，進入哩個社會時總係格格不入，好多潛規則唔識，亦成日講理想同原則，直到有一日磨成乜嘢都圓滑晒人。

如果話做一個唔夠體面嘅人，都希望自己做一個與社會有違和感嘅人。

前一排揀工時，我問自己，想做一個喺中環返大公司工嘅小齒輪，定一個以幫人為職業嘅人。

其實兩種嘅取向都無問題，只係邊一種更似做緊自己啫。

可能好似沙特講嘅，人生在世，就係建立自己嘅文化。

多謝你哋又聽我亂UP，多謝。

手紙哩首歌，就當係完咗個故啦。

以後多啲返黎亂up
等你

唔知你仲記唔記得由小白開始睇你故既無彎轉呢

咁就完左 好空虛

追完喇終於 好爽

有啲唔捨得咁快完

終於追完

好感動

咁就完
主角係咪咪永遠留埋陰間??

次次都冇good end
到最後都係上左天堂

遲啲可能喺FB 開個IG 純料SHARE返 尼泊爾遊記
有興趣可以嚟睇下

原來就係你！ 當然記得啦 留過言都記得
仲以為你唔要我

上左天堂仲有得返落黎送信同見人，仲可以買公仔
一流荀工喎

終於完了

估唔到你會有個咁既結尾

結尾寫得好，分鏡都寫得好靚

每個小故事都寫得好貼地，好易令人有共鳴

睇完呢篇故之後，我都要暫别講故台先

希望有一日可以睇返你既故啦

好睇

追完成個故先開account嚟正皮

完咗 好唔捨得
等間再睇

比gay廉記住係一種幸福
我諗唔洗多講啦，呢度好多巴絲都好想好想繼續睇你既故
唔好再話自己無墨水啦，無墨水就唔會完左五個post啦
休息過後，記得返黎找數
末日同忍者故

我地一班讀者會等你返黎

Gay廉要好好照顧身體呀 等你返黎啊！

由第一個post追到最後 留個言
最後一幕重遇睇到我起雞皮
gay廉你d故寫得好生動啊
呢度好多讀者欣賞你既故事架
唔好走啦

好唔捨得啊

終於追完，希望忌廉你有朝一日可以搵番嗰種感覺出文啦

同埋最重要都係身體健康

我愛你凍忌廉

Gay廉我愛你

好唔得你

捨得

忌廉，你個故真係好好睇，個結局都好靚
即使你之後唔出故，依然會支持你！

追完 有一種空虛感

好唔捨得gay廉
都係個句保重身體啊

結局睇到我起晒雞皮

個結局好正
之前一直都冇留言 今次唔留唔得

睇完後記，我最想講嘅係雖然你經常認為自己唔識寫故事，但你嘅故事的確吸引咗唔同嘅巴打絲打，要相信自己嘅能力
出故又好，唔出故又好，都係要加油
希望故台仲有得見到你

由大阪故 到睇哂你之前d故
真係好好睇 好唔捨得你
快d調理身體，等你返黎

唔好走呀gay廉
叫人點捨得你

真係今日完

可惜無得比1001個正評

好正

完 係時候正評

你既文好吸引 好帶動我既心 我相信有d讀者無留名 都好鐘意你 加油呀

完了吧

完咗 happy ending,雖然我覺得sad ending好似順d

加油呀gay lim, 希望你可以養好身體

咁就完左
你點會冇才能丫，咁多好故
btw，我會期待你返黎

要講嘅之前講晒
最後一個正評

最後陰間變成點

好好睇

等你呀gay廉 相信時間一定會令你諗到你要走嘅方向 決定到想行嘅路 加油呀

加油啦gay廉，等你再出新文俾我地追

咁就追完一個故事啦 就好似完結左一個旅程咁 回憶番有開心 但亦都有遺憾 伴隨小小空虛 或者我太代入個故仔度啦 因為呢個故既題材真心唔錯 我到好巴打唔同 我係倒番轉 追緊呢個故 因為中間有空檔（好大既空檔）所以追番你之前d故 由小藍 bobo 小白 咁追哂d故 發現你真係一個好作者 希望你快d調理番好自己身體 咁先有力量過下一關 有緣再見 保重

我都想知

好想個故可以拍劇指戲

同意
寫故嘅人好多
但劇情吸引得黎
會呼應番現實社會發生緊嘅問題嘅故就好少有
而呢個故我作為讀者一路睇
一路反思番現實社會發生緊種種嘅問題
所以巴打你唔好睇低自己，對自己要有番啲信心
快啲養好個身體，將來係講故台再師追到你新故
多謝你帶比我地呢個咁好嘅故事

感覺忌廉的故，結局唔多唔少都有d遺憾，但今次真係唔算係sad end最後有情人都可以見返面，雖然已經係陰陽相隔！但都係有善終的！估唔到佟係師傅個女，感覺師傅好似咩都知咁！由始至終都係咁神秘！希望你只係休息，唔好封筆！講故台好多故！但可以有咁多人追的作者真心唔多！等你回來啊

你段後記睇到我眼濕濕 ，呢派為左chur讀書搞到自己成個人好繃緊，自己亦都一直閃過好多想法，到底應該做啲自己開心啲野算定係要追hon？亦都諗過好多畢業後點樣乞食。曾經有一刻閃過個諗頭，不如死左佢算啦咁就乜都唔洗煩，但最後都係得把口。睇完你段後記，我確信就算我而家讀成點都好，將來只要有能力，我都可以改變！

最後一幕寫得好有畫面

呢個結局正

多謝你寫故比我地睇

一路支持到咁日，真係好多謝你西樓

完左了
真係好好睇

本身以為去到俾義律害死之後就咁爛尾 果然gay廉冇令我哋失望 收尾得好正好deep好入肉

可惜只可以正皮一次。。。
正呀個ending

正皮
個結局唔錯

雖然個故完左，但係大家幫手推爆埋哩個post 啦，好似圓滿啲

Sor 有啲位唔係好明 可能我蠢唔明
想問 點解呀亮不受生死薄約束
同埋佢點解會有出入陰間呢種能力，好似有啲伏線咁

最尾兩個女仔行街，咁阿妹到底係阿妹定佟蓳萓啊

好鍾意個結尾 寫得好好
多謝你寫左咁好既故比我地
好好休息 等你返黎再寫文比大家睇

係呀妹呀，大叔個段講左佟蓳萓還返個body俾呀妹喇

追咗咁耐第一次留言
巴打寫得好有畫面，多謝你

記得反來，我地依班巴打等近你

好睇
雖然一中段入返主線有啲拖
同埋回憶唔夠短
但真係佳作 結構設定好玩
有心思插入社會議題 比起主線我更喜歡每一個小故事 gay廉多謝你比左個咁好既故我地
你係一個名符其實既創作人
抖好身體好返黎再戰喇

有問題問：咁究竟點解主角咁低人工？

一次過轟晒

我要重睇多幾次先得

完咗有點空虛
樓主我會等你出山

雖然唔明點解你話自己冇寫故能力
但我想講你每段故事都會令我感動，令我喊，令我想繼續睇。
希望可以再繼續睇你寫故
仲有呢個故事可以出書就好喇

完啦終於 但又唔捨得 好空虛啊
結局真係寫得好好 好好睇

其實我都只係因出謎題個故開始睇,亦都唔係成日追故,但係Gay廉你既故就有一種魔力。自此之後你每次出新故我就一定追到貼一貼,雖然好唔捨得你,身體好番D之後一定要再出故,一大班讀者等緊你

依個故係我第一個追到咁肉緊嘅故，追到要開埋account黎支持，故事入面好多角色嘅經歷都觸動心弦，好多次都睇到眼濕濕
希望將來可以再睇到你寫嘅故，因為你寫嘅故真係好好睇呀 樓主身體健康，加油～

唔好要我等太耐

去咗第二個世界啦

多謝巴打 欣賞就好啦

見返你都好開心呀

鍾意就好啦

多謝巴打

我都愛你

子瑜

你個名好好食 多謝

我哩排好注重身體健康

我真係咁諗 係你哋誇獎啫

❤

多謝你寫咗個咁好睇嘅故 睇到好感動
結局重遇個幕個畫面 一定好靚
希望你會搵返寫文嘅初心 期待gay廉回歸

搞錯呀唔留

望到你個名都會諗返起大阪

LOVE U

無錯呀

有就唔洗咁少正評

多謝

而家先畀

完啦

我最鍾意哩個

努力緊

讚美說話信三成就夠
不過都多謝你

的確 有好多位可以講落去嘅

多謝你鼓勵呀

期待見到你

我都覺好似旅程
無論個過程同結束都好開心
可以交流係好好
多謝你支持

唯有喺個腦幻想下

如果係真 咁真係好鼓舞呀 多謝你

你欣賞就好啦

我近排嘅感受係 好多人會有好多唔同嘅意見
佢哋有佢哋嘅立場同角度 但始終佢哋唔係自己
唔會知自己最重視係咩 最鍾意係咩
承受嘅係自己
所以自己嘅感受同角度先係最重要
全世界都唔認同也好 又如何 都可以堅持自己
不過決定咗就唔好後悔

只要係你決定既 我地呢班讀者實會支持你
愛你啊忌廉

睇曬忌廉咁多個故都冇留過言 做咗cd rom咁耐今次第一次留 其實我真係好鍾意睇你啲故 真係好好睇 唔好質疑自己 咁多讀者睇你嘅故 咁多正評咁多留言已經證明咗你有一定嘅能力 希望你身體好返啲會出返故 我第一個支持你

以後冇得追gay廉故好空虛
其實真係好好睇呀 每個人都有自己嘅價值 唔好睇低自己！要保重身體

身體好啲/技癢個時咪寫外傳

個結尾好靚，希望遲下仲有巴打你既故睇

一個人就誇獎，幾百人就真嫁啦

Love coooooolicecream

Gay廉好有心，逐個comment 回

再見啦凍忌廉
我會記住你d 故嫁
希望見到你復出既一日

我愛樓豬

支持忌廉

懷念之前日日f5等出文既日子

有畫面咁好

多謝你寫歌畀我哋聽

多謝你幅畫

係呀完啦

你鍾意就好啦

所以少正評

多謝呀

咁又唔洗 但多謝你心意呀

無錯 同佢細個嘅瀕死有關 可惜太長啦

阿妹

多謝你咁支持就真

都多謝你

好呀

係可以再好啲嘅
我都鍾意小故事呀

局長壓價 由主角入職起佢已經想CUT部門

你嘅留言都好令我感動呀

有其他故㗎嘛～

我會永遠懷念你

多謝你每次都追咁貼 少數讀者

你都身體健康呀

真係唔知

我第一次追你嘅故但點知你就要退休喇！！
但希望你之後可以成為你最想成為嘅人 一直開心！

睇完晒成個故事真係好感動 但更加唔捨得連登少左個咁好既講故佬呀 希望等到你復出啦

終於睇完啦 每日一起身就係睇你有無up文 第一次睇你嘅文真係覺得好好睇！休息過後一定要繼續寫文啊 加油啊 好多人支持你

呢個故睇完真係幾感動同埋都算係gay廉幾大嘅突破
平時gay廉受歡迎嘅故都係以愛情為主軸，而今次比較另類，但係依然咁好睇 無左一啲青春嘅羞澀味，但係就多左啲反思同埋感動嘅感覺。
我想講嘅係gay廉你無論咩故都寫得咁好睇，令人真係有一種代入感係到 明明寫緊離地嘅野 但係又令人覺得好貼地喎 gay廉你決定唔再寫故 我當然會尊重你嘅決定 但係好想好想講一句多謝你 令我地可以睇到咁高汁嘅故 人生遇上你 係我地嘅幸運 希望你會復出啦

Gay廉你嘅故事真係要隔一排又拎出嚟回味下
尤其係早期嘅故事 每篇文最尾嗰句斜體字 永遠最入心
即使係之前同女朋友分手 我整左本memory book俾佢 都有借用你嘅句子
你要番嚟呀

希望有續集

gay廉養好啲個身再出文啦 好想再有機會追你嘅故 i love u

咁就完左

成個故仔都好有畫面

依個真，唔好好似我咁成人信錯人，做錯選擇

由阿奶小藍開始睇gay廉，好好睇
呢個故睇到你對社會上唔同嘅事嘅睇法，有啲位都幾感動
人生好多不如意事嘅，養好身體，想寫先寫，隨心啦，要享受創作而唔好畀創作捆綁住自己

留定名先
依家先由第一個post追起

btw想問下樓主是咪以前都有係高登出過故個位凍忌廉巴打？

好少留名
但係最後個幕真係有畫面

Thanks gay廉

由同一個女仔大戰咗幾年追忌廉巴到返睇以前d經典sad end故，再到轉咗命出咗謎題，最後到宜家封筆，由sad end小王子到無限最後嘅gay廉，真係超唔捨得，希望真係可以見返你寫故啦～好好休息下，加油啦西樓巴

係

小心身體呀，好好睇，希望好快又見到你啦

好故要支持!
想問下紙言係咪未放晒

喺高登由木下開始睇 由CD-ROM 到開始攞到isp email 之後gay廉個個故都有追 真係好唔捨得 希望有一日你會重出江湖寫靚故俾我地

由小白個故開始追 每次一見你出文就即追
唔好妄自菲薄 忌廉你有才華㗎
好好休息一下 等你

中學追到就讀完大學
多謝你既陪伴
保重

岩岩去睇翻大戰故 仲係好感動

Gay廉 你咁都話自己寫得唔好 講故事能力唔高 我由陌生女孩開始就睇你 每一個故我都覺得你寫得好好 故事寫到好有畫面咁 不過我都尊重你決定 但我都想你知道你寫故真係有種感動人嘅能力 真係會令人睇到喊 希望你唔好氣餒絕望 你仲有一班好鍾意睇你嘅人嫁 加油